(支那豬)瑞銀首席經濟學家報告 疑似出現辱華言論

保羅·多諾萬（Paul Donovan）的這份報告中，正文部分依次列舉了美﹑中﹑日三國的通脹情況。第一段寫美國通脹是很正常的情況；第三段日本的通脹情況則是通過機床產量的角度來寫的。
而在文章中間關於中國的部分，首先指出中國的通脹都是由豬瘟引起的，接下來自問自答：有關係嗎？「如果你是頭中國豬的話就有關係了」（It matters if you are a Chinese pig）。
瑞銀表示，「需要明確的是，這一評論是關於豬肉價格上漲帶來的通脹和中國消費者價格上升。」瑞銀稱，已經刪除了相關音頻評論。瑞銀網站也刪除了該份報告。
此外，瑞銀的公關部門還透露，稍後保羅·多諾萬會錄一段道歉的音頻。
多諾萬是瑞銀全球財富管理公司的首席經濟學家，根據他的LinkedIn頁面，他負責預測並解釋關鍵的經濟趨勢。他已在瑞銀供職超過26年。

希望佢冇事
瑞銀呢間野奶共到仆街

瑞銀理撚得你

歉已道

平心而論，瑞銀都會考慮係佢寫report寫得太唔正經

支那豬

瑞銀擺明搞笑啫

Google下瑞銀香港老細個老公係邊個
奶共到仆街

Chinese pig

key word?

屌你驚閪d支那豬咩

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

真心求知識
如果真係想講中國既豬
應該點講係最無問題？
好似點講都死？